點解會8號返工就有危險，放工就無危險

其實唔邏輯

返緊工受傷要賠錢同冇保險
你係出面死左你既事
利申鳩估

8號個邏輯係將會有暴風
呢d係預早警報系統黎
只係依家呢個經濟天文台將佢變成實時報告
唔到真係浸死人 山泥斜瀉式者吹走人都唔掛

有危險 所以要留低ot

放工係叫你早走，佢早兩個鐘叫你返屋企

有咩危險得過留係公司呀

但唔掛八號啲人根本亦都走唔到

所以咪有per 8

pre